{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026581?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 별이빛나는밤에펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これに対する払い戻しはできません。 また、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用にも制限があります。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しが可能です。 もし料金や料金表が間違って反映され、予約がキャンセルされた場合、再予約できます。 バーベキューの利用時間は22:00までで、利用料金は4人基準で20,000ウォンです。 追加人数当たり5,000ウォンが追加されます。 駐車はペンション内に可能で、周辺には泗川海水浴場と鏡浦海水浴場があります。 泗川海水浴場では海釣りと淡水釣りが楽しめ、泗川津里ではモーターボートに乗れます。 周辺の観光地には鏡浦台、鏡浦湖、チャムソリ博物館があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これに対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用にも制限があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのマナーについてはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いやキャンセルの場合、再予約はできますか？",
            "answer": "もし料金や料金表が間違って反映され、予約がキャンセルされた場合、再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間は22:00までで、利用料金は4人基準で20,000ウォンです。追加人数当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能で、周辺には泗川海水浴場と鏡浦海水浴場があります。泗川海水浴場では海釣りと淡水釣りが楽しめ、泗川津里ではモーターボートに乗れます。周辺の観光地には鏡浦台、鏡浦湖、チャムソリ博物館があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 736
    }
}